Mily Adame Minuly vikend jseme jeli na Bratislavu jeli jseme autobusem s rodinou měla jsem narozeniny a proto přijeli kamarady k nám. Divali jsme se na televizi "Praha - srdce Evropy" už viš že jo? nespali jsme cely noc a popovidali jsme s kamarakami. měli jsme hodně šťašťily čas. glilovali jsme na Zahradě, spivali a tancovali. hodně pili pivo. čau. uvidíme se příští týden v sobotu. tvoje Eva
